蕭生出左國語版啦！！

方便d黃新移民聽

大家有咩意見？？

正宗台妹配音

發音標唔標準

蕭生真係好癲

你地嘈緊渣哥龍門

留意細so果陣 佢已經搵人配音

做實事 有d擔心佢

推呀

應該搵個靚女出埋鏡做花瓶, 可以將老蕭一日出嘅片做個sum up同講下重點新聞